原來男朋友一直都唔係真心鍾意我，佢只係鍾意我樣靚大波長腿有錢性格好

岩先我問佢如果我變左樣衰平胸短腿無錢性格差個陣，你仲會唔會鍾意我
點知佢話唔會
我嬲到一巴車落佢度，佢成個人撞左落部電視度
我而家我好撚驚

想問問大家知唔知邊度整電視好d

你用如來神掌打佢？

小妹出身於精武家庭

性格好？

咁易嬲啫係唔好啦

咩牌子

請傳受我絕世武功

痴線咩
激嬲左我我要扮唔嬲個d唔叫性格好，叫on99

唔知。。

玉女心經
處男刀法
你要練邊樣

我係話你咁易嬲啊

樣衰平胸短腿無錢性格差，係人都唔會中意㗎啦！（啫係講緊一D優點都冇喎）

如果你男朋友同你講唔care、冇問題，你更加要小心啦

ps：冇圖話你聖女再世都得㗎啦，咁樣好難討論落去㗎喎

傳授

好好笑thx

男人老狗互插咪得囉.....

可唔可以睇你對波

其實中意一個人一定係因為你有樣野吸引到佢
如唔係你同街邊隨便一個普通人有咩分別
你會唔中意條友因為佢係男人

兜咁大個圈做乜
一睇知你7look ipad 象腿窮夾冇品